Inserting: Key: a, Value: 0x556e7fb80681
Inserting: Key: b, Value: 0x556e7fb80683
Inserting: Key: a, Value: 0x556e7fb80681
Inserting: Key: b, Value: 0x556e7fb80683
Inserting: Key: a, Value: 0x556e7fb80681

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
hw3 is a Catch v2.4.2 host application.
Run with -? for options

-------------------------------------------------------------------------------
Cache with Vanilla Eviction 
  Setting and Tracking Memory Used
-------------------------------------------------------------------------------
test.cpp:23
...............................................................................

test.cpp:37: FAILED:
  REQUIRE( cache->space_used() == 3 )
with expansion:
  4 == 3

Inserting: Key: a, Value: 0x556e7fb80681
Key: a successfully deleted.
-------------------------------------------------------------------------------
Cache with Vanilla Eviction 
  Evicting (arbitrary implementation)
-------------------------------------------------------------------------------
test.cpp:40
...............................................................................

test.cpp:40: FAILED:
due to unexpected exception with message:
  basic_string::_M_construct null not valid

Inserting: Key: a, Value: 0x556e7fb80681
Key: a successfully deleted.
Inserting: Key: b, Value: 0x556e7fb80683
-------------------------------------------------------------------------------
Cache with Vanilla Eviction 
  Respecting Max Memory
-------------------------------------------------------------------------------
test.cpp:49
...............................................................................

test.cpp:54: FAILED:
  REQUIRE( cache->space_used() == 10 )
with expansion:
  5 == 10

-------------------------------------------------------------------------------
Cache with Vanilla Eviction 
  Updating Memory Used
-------------------------------------------------------------------------------
test.cpp:60
...............................................................................

test.cpp:60: FAILED:
due to unexpected exception with message:
  basic_string::_M_construct null not valid

Inserting: Key: a, Value: 0x556e7fb80681
Retrieving: Key: a, Value: 0x556e7fb80681
Inserting: Key: b, Value: 0x556e7fb80683
Retrieving: Key: b, Value: 0x556e7fb80683
Retrieving: Key: a, Value: 0x556e7fb80681
Inserting: Key: a, Value: 0x556e7fb80681
Retrieving: Key: a, Value: 0x556e7fb80681
Inserting: Key: a, Value: 0x556e7fb80683
Retrieving: Key: a, Value: 0x556e7fb80683
Inserting: Key: a, Value: 0x556e7fb80681
Inserting: Key: b, Value: 0x556e7fb80683
Key: a successfully deleted.
Key: a not found.
Key: b successfully deleted.
Key: b not found.
Inserting: Key: a, Value: 0x556e7fb80681
Key: a successfully deleted.
Key: a not found.
Inserting: Key: a, Value: 0x556e7fb80681
Inserting: Key: b, Value: 0x556e7fb80683
Key: a successfully deleted.
Key: b successfully deleted.
Inserting: Key: a, Value: 0x556e7fb80681
Key: a successfully deleted.
===============================================================================
test cases:  1 |  0 passed | 1 failed
assertions: 15 | 11 passed | 4 failed


RUN FINISHED; exit value 4; real time: 0ms; user: 0ms; system: 0ms
